Air Jordan 31

有冇ching買左可以講下好唔好着
上網睇個個都屌個traction
呢隻色好似幾好J